急問：天水圍月租車位

天水圍衣家月租泊車幾錢？邊到泊車會平d？

爛地定屋村

爛地啦，屋村排唔到

爛地2000都有

最唔係私樓區都會有人放租車位

邊到有？有無近天瑞的？

天水圍治安應該無問題，可以泊街

主要我急用，只租一個月

街唔會食牛肉乾咩

我剩係知近醫院有兩塊爛地停車場

醫院隔離夠樓主泊啦 個度唔貴 又近天瑞

兩塊?
你講邊間醫院?
天晴側邊醫院就有兩塊爛地，不過離天瑞好遠

天水圍醫院